{
  "url": {
    "link-thank": "/kr/thank-you",
    "link-mt5": "/kr/mt5",
    "link-deposit-withdraw": "/kr/deposit-withdraw",
    "link-contact": "/kr/contact",
    "link-revollet": "/kr/revollet",
    "link-my-bitwallet": "/kr/my-bitwallet",
    "link-prepaid-card": "/kr/prepaid-card"
  },
  "sign_in": "로그인",
  "sign_up": "회원 등록",
  "sign_up_mt4": "MT4계좌개설",
  "sign_up_mt5": "MT5계좌개설",
  "menu": {
    "index": "index",
    "mt5": "mt5",
    "home": "홈",
    "Trading Platform": "트레이드 플랫폼",
    "Deposit Withdrawal": "입금&출금",
    "Partners": "파트너",
    "About": "REV TRADING에 관하여",
    "Contact": "문의",
    "Trading Rule": "거래의 규칙",
    "Prepaid Card": "선불 카드 발행을 통한 현금 출금"
  },
  "footer": {
    "Risk warning Forex trading": "리스크 경고: FX 거래에는 투자 원금이 손실될 수 있는 굉장히 높은 리스크가 동반됩니다. 거래에 이용되는 레버리지는 유리하게도, 불리하게도 작용될 가능성이 있습니다.구체적으로는, 고객님이 세운 포지션과 반대로 금액 변동이 있을 경우에는 거래 결과 투자 원금을 모두 잃어버릴 가능성이 있으며, 반드시 모든 고객님께 적합한 금융 상품이라고 확약드릴 수는 없습니다.그러므로 투자는 손실을 허용할 수 있는 범위 한도에서 운용하실 것을 부탁드립니다. 거래를 시작하기 전에 리스크에 대한 경고를 충분히 이해하심과 동시에, 스스로의 경험에 대해서도 잘 고려해 주시고 이행해주세요.라이센스 표시",
    "Basic information": "기본 정보",
    "Rev Trading is an": "모든 정보는 미국・이란・북한 재주 또는 국내법과 규정에 의해 금지된 지역에 거주하시는 고객님을 대상으로 하고 있지 않습니다.또한, 코모로 공화국 주재의 고객님을 위한 서비스 제공은 이루어지지 않습니다.당 사이트는 일본 내에서 금융 서비스를 제공하기 위한 의도로 만들어진 페이지가 아니며, 금융 상품 제공과 금융 서비스의 권유로 판단되는 업무에는 관여하고 있지 않습니다."
  },
  "page": {
    "index": {
      "What makes crypto currency": "암호 통화 FX의 매력은 무엇?",
      "Revolution in trading": "트레이드에 혁명을 일으키다",
      "Fast crypto currecy deposit and withdraw": "암호화폐로 최속 입금・출금",
      "The maximum leverage of 200 / No additional margin call": "레버리지 200배・추가 증거금 없음",
      "Withdraw cash with prepaid card": "선불 카드 발행을 통한 현금 출금",
      "The narrowest spread in the industry": "업계 최협의 스프레드",
      "Cryptocurrency leverage trading": "암호화폐 레버리지 거래 / 외국환FX/CFD(상품, 주가 지수, 개별주)",
      "Welcome to REV TRADING": "REV TRADING에 오신 것을 환영합니다.",
      "Rev Trading is": "Rev Trading은 암호 화폐FX・외국환FX의 최첨단 거래 플랫폼입니다.",
      "You can join": "암호 화폐를 사용한 외국환・암호 화폐 레버리지 거래, 인덱스, 메탈, 개별주 등 전세계 시장에 지금 곧바로 참가하실 수 있습니다.",
      "It is posible": "높은 유동성, 안정된 조작성, 폭넓고 자유로운 거래를 실현시켰습니다.",
      "By issuing a": "암호화폐 대응 선불카드 발행으로 서비스 대응중인 ATM에서 현금 출금, 전 세계 어디에서도 쇼핑 이용이 가능합니다.",
      "Sophisticated Investment Platform": "세련된 플랫폼",
      "We are making": "알기 쉽고 이용하기 쉬운 심플하고 세련된 인터페이스로 거래 초보자부터 프로까지 안심하고 이용하실 수 있는 서비스를 제작하였습니다.",
      "See details": "자세히 보기",
      "The most attractive": "REV TRADING 최대의 매력",
      "The maximum leverage": "레버리지 최대 200배",
      "Enables effective fund": "자금의 효율적인 운용이 가능",
      "The exact advantage": "하이 레버리지의 구체적인 메리트는 필요한 증거금이 적게 든다는 점입니다.",
      "USDJPY 100": "예) 달러/엔 100엔",
      "A Leverage": "A 레버리지=25배 1만 통화 → 필요 증거금=40,000엔",
      "B Leverage": "B 레버리지 200배 1만 통화 → 필요 증거금=5,000엔",
      "If you choose": "하이 레버리지로 일부러 적은 포지션 사이즈를 설정한 경우, 필요 증거금이 대폭 줄어들게 되므로 증거금 유지율이 극적으로 높아지게 됩니다.",
      "Thus even if": "그러므로 자금을 대량으로 준비하지 못 한 분이라도 하이 레버리지 덕분에 짜투리 거래나 시험 참전을 적은 리스크로 실행하실 수 있습니다.",
      "Even if you": "적은 자금이더라도 매우 유리하다고 판단되는 상장 국면에서는 하이 레버리지의 경우 더욱 많은 포지션을 세울 수 있으므로 유리합니다.b",
      "Crypto-based trading": "암호화폐 매매 계약",
      "Never miss any": "암호화폐의 오름세도 놓치지 않는다",
      "In addition to": "인기 있는 비트코인, 이더리움, 리플 등을 시작으로 Rev Trading에서는 다양한 종류의 가상화폐 거래가 가능합니다.",
      "You can turn": "시세가 상승세일 때도, 하락세일 때도 이익으로 전환하는 것이 가능합니다.또는, 현물을 가지고 있는 가상화폐에 대한 헤지로서 코인을 매도로부터 거래 진입하는 전략도 유효합니다.",
      "The fastest deposit": "빠른 입출금",
      "Never miss the timing": "암호 화폐 입금에서 타이밍을 놓치지 않는다",
      "Since deposits/withdrawals": "가상통화를 통한 입출금이므로 통상 FX처럼 법정통화의 해외 송금과는 다르게 블록체인을 통한 신속한 입출금이 이루어집니다.",
      "In addition the commission": "또한, 입출금 수수료도 가상통화만의 저렴한 수수료가 부과됩니다.",
      "More than 60": "60종류 이상의 거래 페어",
      "Crypto, forex, index": "암호화폐, FX, 인덱스, 금, 은",
      "Beside cryptos and forex": "가상화폐와 FX는 물론이고, 각종 인덱스나 금, 은 등의 상품 외에 전세계의 주요 상장기업의 주식 레버리지를 걸친 매매도 가능합니다.",
      "Rev Trading offers": "Rev Trading에서는 상황에 따라 어떠한 기회도 잡을 수 있는 다양한 거래가 가능합니다.",
      "Pre-paid card": "선불카드",
      "Turn your profit into": "카드 발행을 통해 이익을 즉시 현금화",
      "Cryptos such as": "선불카드에 BTC(비트코인)과 ETH(이더리움) 등의 가상화폐를 충전합니다.",
      "The charged cryptos are": "충전된 가상화폐는 달러(시가)로 환금됩니다. 선불카드를 사용하여 ATM에서 출금하면 그 국가의 통화로 출금 가능합니다. ",
      "For example, if you": "이를테면 일본의 은행 ATM기에서 출금 처리를 하면 그 시점의 달러/엔 환율로 계산되어 일본엔을 출금하실 수 있습니다.",
      "Full support": "충실한 서포트",
      "Multi-language support is": "다언어 서포트 체제",
      "MT5 mobile app": "MT4/MT5스마트폰 앱",
      "Trade on the go!": "외출시에도 손쉽게 거래",
      "Rev Trading uses MetaTrader5": "Rev Trading에서는 트레이딩 툴로써 세계에서 가장 채용 실적이 높은 MetaTrader4/MetaTrader5를 이용하고 있습니다.",
      "The platform provides": "빠른 응답시간과 높은 약정력을 현실화시킨 쾌적한 거래 환경을 제공합니다",
      "Traders can access trades": "웹, 데스크톱, 스마트폰 등 전세계 어디에서든 손쉽게 풀스펙 거래를 하실 수 있습니다.",
      "Fund safety": "자금 안정성",
      "Secures your funds by": "콜드 월렛, 2단계 인증으로 자금을 보호",
      "The narrowest spread in": "업계 최협의 스프레드",
      "Easy to earn profit": "단기 거래에서도 이익이 나기 쉽다",
      "No additionl margin call": "추가 증거금 없음",
      "Safe NBP system": "안심되는 제로컷 시스템",
      "The NBP system without": "추가 증거금이 없는 제로컷 시스템이란 유사(※)시에 로스컷이 작동하지 않아 마이너스가 되어버린 계좌 잔액을 '0'으로 되돌리는 서비스를 말합니다.",
      "Events which would impact": "(※)리먼 쇼크나 동일본 대지진, 스위스 프랑 쇼크 등 세계 경제에 커다란 영향을 끼치는 사건.",
      "Thus, the amount of": "제로컷 시스템을 채용하고 있는 Rev Trading에서는 '손해는 계좌에 들어있는 금액까지만'으로 굉장히 안정된 리스크 시스템을 가지고 있습니다.",
      "If an emergency occurs": "혹시 하이 레버리지로 커다란 포지션을 가지고 있을 타이밍에 사고가 발생하면 한번에 막대한 빚을 질 수 있습니다.",
      "To avoid such an": "'사고'를 사전에 방지하기 위해서라도 추가 증가금 없는 제로컷 시스템을 채용하고 있는 Rev Trading을 이용해주세요.",
      "Deposit popular cryptocurrency": "입금은 인기 암호화폐로 (미국 달러・일본 엔으로도 가능)",
      "Three Opportunities for": "암호화폐 FX의 3가지 찬스",
      "You can start a": "매도'로부터 거래할 수 있다  ",
      "In leverage trading, even": "레버리지 거래에서는 '매도' 주문부터 거래를 시작할 수 있습니다. 즉, 가격이 내려가 있을 때에도 이익을 창출할 수 있습니다.이것은 '매수'부터만 시작할 수 있는 현물 거래와의 커다란 차이입니다.",
      "Volatility Crypto": "격심한 가격 변동",
      "Markets are more volatile": "레버리지 거래에서는 '매도' 주문부터 거래를 시작하는 가상통화는 통상적인 외국환 시세와 다르게 가격 변동(볼러틸리티)이 격심합니다.이러한 시세에서는 손실 위험도도 높아지지만 생각지도 못한 이익을 얻을 기회도 생기기 마련입니다.",
      "Trade a greater amount": "자금보다 큰 액수의 거래가 가능",
      "You can use more": "레버리지 설정을 통해 가지 자산보다 많은 돈을 투자할 수 있습니다. 큰 금액을 거래할 수 있으면 당연 얻어지는 이익도 커집니다.",
      "A comfortable platform mt5": "쾌적한 플랫폼을 제공",
      "Rev Trading uses MetaTrader5 mt5": "Rev Trading에서는 트레이딩 툴로써 세계에서 가장 채용 실적이 높은 MetaTrader5를 이용하고 있습니다.",
      "We provide a comfortable mt5": "신속한 응답 시간과 높은 약정력을 실현시킨 쾌적한 거래 환경을 제공합니다.",
      "Provide bank exchange rates mt5": "은행 환율을 제공",
      "EA is available mt5": "EA 이용 가능",
      "Investments in crypto available mt5": "암호화폐로 운용 가능",
      "A comfortable platform mt4": "풍부한 EA와 사용자인데 케이",
      "Rev Trading uses MetaTrader5 mt4": "Rev Trading에서는 세계의 점유율 넘버원의 MetaTrader4의 이용도 가능합니다. ",
      "We provide a comfortable mt4": "암호화 통화 거래는 없지만 사용자 지정 표시기, EA의 종류는 풍부합니다.",
      "Provide bank exchange rates mt4": "銀行レートを提供",
      "EA is available mt4": "EAの利用可能",
      "Investments in crypto available mt4": "暗号通貨建での運用可能",
      "You can open an": "최단 30초로 계좌 개성 가능",
      "Create a wallet": "월렛 개설",
      "Deposit in wallet": "월렛 입금",
      "Open MT5 and deposit": "MT5 개설/입금",
      "Get started": "거래 개시"
    },
    "mt4": {
      "About MT5": "MT4에 대하여",
      "The latest version of": "''보급판 거래 플랫폼''",
      "About The Trading Platform": "트레이딩 플랫폼 MT4에 대하여",
      "MT5 (Meta Trader5)": "MT4 (Meta Trader4)는 Meta Quotes 사가 개발 한 압도적 점유율 무역 플랫폼입니다.",
      "There are many functions": "다국어 다양한 EA에 의한 자동 매매, 풍부한 사용자 지정 표시기의 사용, 신호의 구입 등 오랜 역사를 가지고 보급 된 차트 소프트웨어로 고급 자동 매매를하고 싶은 상인 적합합니다.",
      "In addition, since the": "MT5와 달리 암호화 통화 거래는 지원하지 않지만, MT4는 더 FX 및 CFD 전문 싶은 분들을 위해 지금 현재 무역 플랫폼 계를 견인하고있는 거래 시스템입니다.",
      "Meta Quotes' latest platform": "전세계에서 압도적지지를 모으는 Meta Quotes 사의 보급판 플랫폼",
      "8 times more processing": "다양한 종류의 EA를 사용 가능",
      "Display up to 8": "풍부한 사용자 지정 표시기",
      "Further enhanced chart function": "보급률의 높이에 뒷받침 된 안정성",
      "High usability in mobile": "모바일에서도 유저빌리티가 뛰어남",
      "Rev Trading's MT5": "Rev Trading의 MT4는 프리 소프트웨어이므로 무료로 다운로드 받으실 수 있습니다.",
      "Please enjoy the full": "Rev Trading의 MT4를 통해 충실한 트레이딩 라이프를 즐겨보시기 바랍니다."
    },
    "mt5": {
      "About MT5": "MT5에 대하여",
      "The latest version of": "''최신판 트레이딩 플랫폼''",
      "About The Trading Platform": "트레이딩 플랫폼 MT5에 대하여",
      "MT5 (Meta Trader5)": "MT5 (Meta Trader5)는 Meta Quotes사가 개발한 최신판 거래 플랫폼입니다.",
      "There are many functions": "앞선 MT4를 답습하는 기능 (다언어 대응, EA에 의한 자동 매매, 인디케이터의 사용, 시그널 구입 등)도 다수 있지만, 처리 속도와 차트 소프트웨어로서 더욱 프로페셔널한 트레이더를 위해 개발되었습니다.",
      "In addition, since the": "또한, FX나 CFD뿐만 아니라 암호화폐에 대응하기 위해 기본 통화 표시도 MT4보다 정확하게 표시되므로 앞으로 트레이딩 플랫폼 업계를 이끌어나갈 거래 시스템이 될 것입니다.",
      "Meta Quotes' latest platform": "MT4를 통해 전세계에서 압도적인 지지를 받은 Meta Quotes사의 최신 플랫폼",
      "8 times more processing": "MT4의 8배 처리 속도",
      "Display up to 8": "소수점 이하 8자리까지 표시 가능(BTC나 ETH로 기본 통화 이용 OK)",
      "Further enhanced chart function": "차트 기능이 한층 충실화 (시간봉, 분봉의 선택지가 충실한 점 등)",
      "High usability in mobile": "모바일에서도 유저빌리티가 뛰어남",
      "Rev Trading's MT5": "Rev Trading의 MT5는 프리 소프트웨어이므로 무료로 다운로드 받으실 수 있습니다.",
      "Please enjoy the full": "Rev Trading의 MT5를 통해 충실한 트레이딩 라이프를 즐겨보시기 바랍니다."
    },
    "trading_rule": {
      "About trading rules": "거래 룰에 관하여",
      "Trading time, loss cut": "''거래 시간, 로스컷 룰, 추가 증거금에 관하여, 스프레드/스와이프 조건 등''",
      "Base currency": "기본 통화",
      "Leverage": "레버리지",
      "Order Type": "주문 방식",
      "NDD ECN": "NDD ECN 방식",
      "Loss cut level Current": "강제 로스컷 레벨 증거금 유지율 100%",
      "Additional margin call": "추가 증거금",
      "None": "없음",
      "Monday": "(월) 00：05 ～ 24: 00",
      "Tuesday": "(화) 00：05 ～ 24: 00",
      "Wednesday": "(수) 00：05 ～ 24: 00",
      "Thursday": "(목) 00：05 ～ 24: 00",
      "Friday": "(금) 00：05 ～ 24: 00",
      "Available 24 hours a": "24시간 365일 거래 가능",
      "Rev Trading uses a": "",
      "Additional margin call is": "Rev Trading은 안심의 제로컷 시스템. 추가 증거금이란 급격한 시세 변동 등에 따라 강제 로스컷이 되었음에도 불구하고 계좌 잔액이 마이너스가 되어버렸을 때 그 마이너스 만큼을 지불해야 하는 룰입니다. ",
      "It is a rule": "Rev Trading에서는 제로컷 시스템을 채용하여, 트레이더 여러분은 계좌 잔액 이상의 마이너스를 지불할 필요가 없도록 마이너스 잔액을 전부 제로로 리셋하는 룰을 채택하였습니다. 이를 통해 더욱 적극적인 거래가 가능하다고 말할 수 있습니다. ",
      "However, please note that": "단, 경제적 합리성이 결여된 부정한 행위로 Rev Trading측이 판단한 계좌에는 제로컷 시스템이 적용되지 않으므로 주의해 주시기 바랍니다.",
      "【About spreads】": "[스프레드에 대하여]",
      "As we use the": "당사는 변동 스프레드제를 채용하여, 가격 변동에 대응해서 자동적으로 스프레드가 변화합니다.",
      "【About swap】": "[스와프에 대하여]",
      "Interest rates of swap": "스와프 수수료의 이율은 Liquidity providers의 이율에 따라 매일 계산됩니다. Liquidity providers의 이율에 따라서는 필요한 변경이 예고 없이 이루어지는 경우가 있으므로 미리 양해 부탁드립니다.",
      "【Swap point】": "[스와프 발생 시간] 0:00GMT",
      "【Transaction fees】": "[거래 수수료에 대하여]",
      "Crypto currencies": "가상화폐：0.2%",
      "Others none": "그 외: 없음",
      "Details of available Crypto currencies": "취급 통화 페어 상세  (암호화폐)",
      "Details of available Forex": "취급 통화 페어 상세  (외환 FX)",
      "Others": " none"
    },
    "trade_book": {
      "About TradeBook  - Social Trading -": "TRADEBOOK에 관하여 -소셜 트레이드-",
      "Revolution in trading": "거래에 혁명을",
      "By receiving the signals": "Rev Trading에서는 우수한 트레이더의 시그널을 수신하는 것을 통해(유로 시그널과 무료 시그널이 있습니다), 고객님의 계좌가 우수한 트레이더에 연동되어 거래가 이루어지도록 할 수 있습니다.",
      "If you want to": "시그널 수신만으로 거래를 희망하시는 경우에는 서버 관리형 자동 매매가 이루어지므로 PC나 스마트폰을 항상 조작하실 필요가 없습니다.",
      "Professional traders can also": "또한, 이미 프로 트레이더이신 분께서도 자신의 시그널을 제공함으로 인해 월액 이용료와 성공보수를 얻으실 수 있습니다. 꼭 오리지널 포트폴리오를 만들어서 운용에 활용해보세요.",
      "Easy to follow": "신청 절차는 간단!",
      "On User side": "유저 사이드",
      "You can turn on": "원하는 타이밍에 수신을 ON/OFF 할 수 있습니다.",
      "On Signal Provider side": "시그널 프로바이더에 관해서는 여기로 문의해주세요.",
      "Contact us about Signal Provider": "시그널 프로바이더에 관해서는 ",
      "Please contact us": "여기로 문의해주세요.",
      "Trader, AI Trade, Swing": "Trader, AI Trade, Swing Trader, Crypto Trader 등등",
      "Power Push Signal": "Power Push 시그널",
      "The Tradebook service (hereinafter": "Trade Book 서비스(이하, 본 서비스)는 시그널 프로바이더의 시그널을 수신하는 것을 목적으로 하는 시스템입니다. 시그널 구입을 원하실 경우 고객님 자신의 판단 및 책임 하에 구입하시게 됩니다. Rev Trading은 시그널의 이익과 손실에 있어서 어떠한 책임도 권리도 지지 않는 것을 충분히 이해하신 뒤에 본 서비스를 이용해 주시기 바랍니다.",
      "Open an account for": "Rev Trading에 계좌 개설",
      "Apply for Tradebook": "Tradebook에 신청",
      "Follow favorite signals": "원하는 시그널을 팔로우(동시에 가동 가능한 것은 최대 3 시그널)",
      "Turn on signal reception": "시그널 수신을 ON"
    },
    "money_manager": {
      "PAMM and other platforms": "PAMM 등 운용 위탁의 구조에 관하여",
      "Rev Trading provides asset": "Rev Trading에서는 Money Manager와 Fund Manager라고 하는 프로 트레이더분들을 위한 자산 매니지먼트에 적합한 툴을 제공하고 있습니다.",
      "Money Manager/Fund Manager": "Money Manager / Fund Manager가 전혀 스트레스 없이 AUM으로 거래를 하는 것만으로 참가한 투자가 여러분 각각의 유닛에 맞춰 손익을 분배합니다.",
      "In this case, investors": "이 경우, 종래의 시스템이라면 오픈 포지션을 투자가 여러분들이 열람하실 수 없었으나, Rev Trading의 독자 툴에 의해 오픈 포지션의 방향과 약정 가격이 투자가 여러분들께도 공개됩니다.",
      "We have an environment": "더욱 투명성 높은 거래에 집중할 수 있는 환경을 조성하게 되었습니다.",
      "In the case of conventional": "종래의 로트 얼로케이션 시스템의 경우, 로트 분배에 이해하기 어려운 편향이 생기거나 중도 참가 등 예상치 못한 움직임이 펀드 전체에 영향을 일으켰을 때, Money Manager / Fund Manager를 곤란하게 만드는 경우가 자주 있었습니다.",
      "In addition, investors": "또한, 투자가 여러분들도 타이밍을 읽지 못하는 경우가 적지 않았습니다.",
      "Rev Trading adopts": "Rev Trading에서는 Mirror 방식을 채용함으로써, 로트의 편향성이 전혀 없는 시그널 수신을 실현시키고 있습니다.",
      "Contact us for the details": "자세한 내용은 문의 바랍니다."
    },
    "deposit_withdraw": {
      "About Deposit / Withdrawal": "입금 출금에 대하여",
      "We accept deposit": "Rev Trading은 24시간 입출금 접수를 받고 있습니다",
      "Deposit / Withdrawal": "Crypto로의 입금 / 출금",
      "Receiving the deposit": "계좌 반영",
      "Deposit fees for": "사측 입금 수수료",
      "Minimum amount": "최저 금액",
      "Limited amount of": "입금 상한액",
      "Deposit 1 business": "입금 반영: 1 영업일",
      "Withdrawals 1-2 business": "출금 반영: 1-2 영업일",
      "Free of charge": "법정 통화로의 입금 / 출금",
      "None": "없음",
      "Address remittance": "어드레스 송금",
      "2 to 3 business": "입금 반영: 2-3 영업일",
      "2 to 3 business days": "출금 반영: 2-3 영업일",
      "Learn more about the": "여기를 확인해주세요.",
      "Learn more about the plus": "화제의 Crypto Wallet ‘’Revollet’’에 관해서는",
      "Deposit / Withdrawal for": "법정 통화로의 입금 / 출금",
      "Opening Bitwallet account": "여기에서.",
      "Opening Bitwallet account plus": "Bitwallet의 계좌 개설은",
      "To use R-Card for": "전세계의 ATM에서 인출 가능한 R-Card에 의한 출금",
      "Please check here": "여기에서 확인해주세요.",
      "Rev Trading will not": "Rev Trading은 고객님 이외의 제3자로부터의 입금은 일체 받고 있지 않습니다.",
      "Rev Trading will not accept": "Rev Trading은 자금 세탁 또는 자금 세탁을 의심케 하는 입출금에 관하여서는 일체 접수하지 않고 있습니다."
    },
    "revollet": {
      "About Revollet": "REVOLLET에 대하여",
      "Customers who deposit": "암호 화폐로의 입출금을 원하시는 고객님",
      "Revollet is an e-wallet": "Revollet이란 BTC・ETH・XRP 등 여러 종류의 암호 화폐를 보유할 수 있는 e-wallet입니다.",
      "E-wallet is a crypto": "E-wallet은 인터넷 상에서 금전 거래를 하는 암호 화폐의 계좌입니다."
    },
    "prepaid_card": {
      "About prepaid card": "선불 카드에 대하여",
      "Available to withdraw": "ATM에서 현금 인출・쇼핑에 이용 가능",
      "R-Card can withdraw": "전세계의 ATM에서 인출 가능한 R-Card",
      "Trade profits can be": "거래 이익을 전세계 어느 곳에서나 인출 가능하며 쇼핑에도 이용하실 수 있습니다. Rev Trading에서는 전세계의 ATM에서 인출 가능한 R-Card를 이용해 출금하실 수 있습니다.",
      "Withdrawal with R-card": "R-card를 통한 인출은 Revollet의 계좌 개설이 필요합니다.",
      "Easy procedure!": "신청 절차는 간단!",
      "3 steps for issuing": "카드 발행의 3단계",
      "To issue an R-Card": "R-Card 발행을 위해서는 Revollet의 KYC 수속이 필요합니다.",
      "2 steps to withdraw": "MT5에서 R-Card로의 출금 2단계",
      "You can only withdraw": "R-Card로는 MT5 및 Revollet에 표시되어 있는 금액의 출금 및 사용만 가능합니다.",
      "R-Card costs a prescribed": "R-Card는 소정의 수수료가 발생됩니다.",
      "See here for R-Card": "여기를 참조하세요.",
      "See here for R-Card plus": "R-Card의 각 수수료는",
      "Open an account with Revollet": "Revollet에 계좌 개설",
      "Apply for R-card": "R-card 신청",
      "Activate when R-card": "자택으로 R-card가 도착하면 활성화",
      "Apply for withdrawal from": "Rev Trading에서 Revollet으로 출금 신청",
      "Transfer funds from Revollet to R-card": "Revollet에서 R-Card로 자금 이동"
    },
    "my_bitwallet": {
      "About Bitwallet": "BITWALLET에 대하여",
      "Customers who deposit": "법정 통화로의 입출금을 원하시는 고객님",
      "Bitwallet is an online": "Bitwallet은 유저간 서비스에서 복수의 통화에 대응된 거래가 가능한 세계 표준을 탑재한 온라인 월렛 서비스입니다.",
      "You can deposit to": "Bitwallet으로 신용카드 또는 은행 송금을 통해 입금하실 수 있습니다.",
      "Opening Bitwallet account": "Bitwallet 계좌 개설"
    },
    "partner": {
      "About customer referrals": "고객 소개와 파트너십에 대하여",
      "Introducing Broker": "IB (인트로듀싱 브로커)",
      "Rev Trading is constantly": "Rev Trading에서는 어필리에이터를 통해 직접 고객님을 소개받는 IB(인트로듀싱 브로커)를 상시 모집중입니다.",
      "IB can receive lifetime": "IB가 되면 어필리에이터가 소개해 주신 고객님과 고객님의 거래량에 따라 라이프타임 커미션을 리얼타임으로 수취하실 수 있습니다. 물론 보수는 R-Card로 전세계의 ATM에서 인출 가능합니다.",
      "In addition, Rev Trading": "게다가, Rev Trading에서는 일정 볼륨만큼 소개하신 IB님을 REVT 파트너로 인정하여 이벤트나 캠페인, 또는 신상품 관련 히어링 등 정규 파트너로서 다양한 특전을 제공해드립니다.",
      "Please contact Rev Trading": "자세한 내용은 Rev Trading 서포트 센터로 문의주세요.",
      "Cantact for Partner program": "파트너 문의",
      "Lifetime commission": "라이프타임 커미션",
      "Real-time receiving": "리얼타임 수취",
      "Withdrawal with R-card": "R-card 출금",
      "Partner": "파트너"
    },
    "contact_us": {
      "Contact us": "문의",
      "Please fill out the": "아래 양식을 입력하신 뒤, 문의해주세요.",
      "Category": "카테고리 선택: ",
      "Please select below": "아래에서 선택해주세요.",
      "Account opening": "계좌 개설에 대하여",
      "Partner program": "파트너에 대하여",
      "Others": "그 외",
      "Name": "성명: ",
      "Message": "문의 내용: ",
      "Send": "송신"
    },
    "about": {
      "About Rev Trading": "REV TRADING에 관하여",
      "Immediate access to": "''암호 화폐를 통해 글로벌 시장으로 즉시 접속''",
      "Why REV TRADING?": "REV TRADING을 선택하는 이유는?",
      "Rev Trading uses crypto": "Rev Trading은 암호 화폐를 사용하여 MT5 거래 플랫폼에서 글로벌 시장으로 즉시 접속하실 수 있습니다.",
      "Rev Trading's trading platform": "Rev Trading의 거래 플랫폼과 유연한 거래 조건은 다종 다양한 고객님의 니즈에 응답하고 있습니다. Rev Trading은 암호 화폐, FX 외국환, CFD, 상품, 주식 지수, 금속에 있어서 우수한 서비스를 제공하기 위해 노력을 다하고 있습니다.",
      "Management philosophy that": "본사가 준수하는 영업 이념, 그것은 고객님께 확실히 만족을 드리기 위하여 고객님과의 신뢰를 쌓는 일입니다. 그것은 고객님의 기대에 맞춰 고객님이 원하시는 서비스를 제공하는 것으로 이룰 수 있다고 믿고 있습니다.",
      "We will continue to": "더욱 세련되고 더욱 수준 높은 고객님의 요망에 대응하는 준비를 늘 갖출 수 있도록, 최신 트렌드를 추구하여 기술면과 지식면에서 정진하고 있습니다.",
      "Licence": "라이센스",
      "Comoros Financial Services Agency": "코모로 금융청",
      "Rev Trading has a": "Rev Trading은 Comoro FSA(코모로 금융청)에서 증권 딜러 라이센스(T201838)을 교부받았습니다."
    },
    "thankyou": {
      "Thank you for contacting us": "문의해 주셔서 감사합니다.1-2 영업일 중에 회신해 드리겠습니다. 잠시만 기다려 주세요."
    }
  }
}
